〈緊急〉當日救周同學個兩名消防員面臨紀律處分！

以下轉自金水fb

——

消防高層包庇總隊目見死不救
兩前線消防員面臨紀律處分

事源於11月4日凌晨1時10分，當晚大赤沙細搶救車(F2510)於將軍澳尚德商場完成處理一級火警個案，正當消防員返上車途中，有義務急救員(下稱:FA)向大赤沙細搶救車兩名消防員表示需要協助，並用上「救命」兩字，急切地希望消防員提供救援。遺憾地，當時大赤沙細搶救車上，一位總隊目向兩名消防員表示不需要理會，隨即要求兩名消防員上車，並收隊離去。

事後，九龍東區高層知悉事件，並向該名總隊目了解事件。該總隊目向高層表示，當時並不知情有人需要救援，並認為兩名消防員擅自行動及無即時報告情況。據了解，消防高層會就此對兩名消防員作出紀律處分。而該見死不救總隊目，既不需要負起任何責任，並捏造事實，作出虛假陳述，與事實不乎，試圖令自己置身事外。

連登曾有人代POST，提及過有關事件()，在此，希望當晚FA或在場人士，能提供更多資訊，或當晚直播片段(時間0100-0115、地點：尚德商場對出，唐明街)，免卻兩名消防員遭受紀律處分。

此外，就11月4日當晚是否有防暴警察阻礙救護車一事，在警方發出聲明後，有見習消防隊長曾於whatsapp群組，要求其所有下屬千萬千萬不可對外提及當晚任何救援過程，或所見所聞，避免消防處及警方聲明有出入及將來口供不一致。此舉，極之嚴重影響日後公眾知情權，及妨礙司法公正。

在此，謹希望各管理人員了解，前線消防人員處理大型示威活動已經面對極之大的壓力。加上近日警方對消防人員極不有善對待，令消防人員救援滅火工作難度大大提升；更不希望管理人員基於維穩需要，增添前線消防人員更多壓力，妨礙滅火及緊急救援服務，令消防處保護香港市民生命財產的使命盪然無存。

救人無罪，見死不救可恥！

個日原post下面一堆人話抹黑消防 樓主好鬼 係藍絲個班人死左去邊啊
消防高層同黑警聯手正仆街

自推

黑警搞到延誤救人 令到周同學不治
消防高層仲要處分救人既消防員
屌你老母宜家救藍絲得 見年輕人就由得佢死

推

消防高層根本推前線去死
俾人恰到上心口

有冇人有片啊

政府所有高層都係藍

。。。diu

宜家黑警仲好願意開死因庭聆訊 因為佢哋冇阻住救人喎
分明就同消防署夾好咗口供

食屎啦班高層

仆街而家香港真係是非黑白巔倒
應該冇人性 講大話 應該殺人 唔應該救人 唔應該講真話
小店就話可以懲罰 消防員可以點幫？

Push

其實sd嘉許信係咪冇用

推。

消防高層垃圾

有一隻黑警負評

邊個話消防係自己友？

出黎講兩句

認真講句
只有出黎公開真樣 開記者會講返 經過同點樣比高層壓迫 先安全
越多香港人知 你地就越安全 當然可能暫時無得升職
但最少會令到消防一炒你 就全香港人都知

如果你認為香港人會贏,贏左就肯定會升你

自己諗下將所有野公開好 定係由上面壓迫唔出聲
繼續比人打壓好

CLS
HELP HE FIREMAN!!!!!!!!

唔係好明，大佬叫收隊，細既去左救人，所以比人投訴?

老豆搵仔隊目

如果唔係自己友個其餘兩個就唔會衝落車去救人。。

無人性既命令點解要守
總隊目就見死不救 細既就見義勇為
你班高層全部都去死啦唔該你地
做咩消防員啊 做狗啦你地

按呢位消防既講法應該唔係俾人投訴
而係佢地內部事後追究
大粒話我唔知當時有人需要救援喎 細既自己離隊去咗救人 所以要接受紀律處分 而大既就冇責任

如果冇理解錯到

五毛分化撚一早block撚左
成篇文都係講緊高層啊屌你老母

你老母 消防高層賤撚過狗

咁屌啦，有人話要救命，花兩分鐘去睇一睇有乜大問題呀

屌你老母消防高層 你哋見死不救都要死全家

遲d班消防高層自已仔女出事都唔會有人救

push

又黎「前線好多都係黃」既理論

聽撚到厭

唔知tvb前線有幾多黃呢？

香港變得愈來愈荒謬。。。

仆街丫

大佬見死不救叫收隊，內部問起就話細嘅唔跟order做嘢

我地啲fa就衝住去救敵人
唔知佢地戇鳩定無野搵野黎做解悶

救人要被處分簡直天荒夜談

source係金水？
觀望呢先

希望有消防員會爆料個條總隊目比老豆搵仔

當日在場FA要去證明兩個消防員係受上司order先無去救人，我地就要狂寫嘉許信同投訴上司嘅信去。

黑白顛倒

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

pish

消防高層仆街死啦

屌

廢撚事同你條五毛撚嘈
從來冇話過消防前線好黃 但係救人係佢地天職
如果去救人都要被儲分嘅話不如成個消防署執撚左佢啦

五毛死全家

老豆搵仔

消防高層

近來金水啲料經常係流料

觀望下先

平時乜都唔查唔理，今次咁順攤，肯定夾好晒，改記錄

係咪需要一場撐消防既集會

救命原來係罪

有委任證

乜嘢世界
救人要受處分？

甴近平

警甴

cccccc

之前都有人出過post講 樓下成班人護主犬咁屌唔好抹黑黑消防咋嘛

希望有救火佬親自上連登講啦

有無其他source,金水不了

出咗樣，姓名
越多人知就越安全
佢出咗事即係俾人滅口

五毛經常用「又話前線好多黃」去分化

全民反抗

寧鳴而死 不默而生

連登之前有人出過post架

你咁樣講
緊係繼續比人打壓好....

有冇搞錯，消防救人都要俾人處分
乜撚嘢世界

唔係藍 ，做唔.到高層

消防處你試下搞果2位消防員
再夾口供 話冇阻救援
睇下會點

個總隊目9成藍先唔比啲細嘅去救

痴撚線

依家係咪講緊要處分冇救人嗰兩個消防？
但嗰兩個消防聽阿sir order 所以冇去救人

唔係講緊救人嗰兩個？

只有香港人保護到佢兩個

推！

懲罰高層嘅時候到了

救人有咩問題？

痴線

俾蘋果報，公開件事

我都想知 其實睇落班垃圾高層睬你都傻 但除此之外唔知可以做到啲咩

官官相衛

金水d料⋯

等對比

仆街死啦班人渣

又話救人如救火

處分離隊個兩個喎？

CLS

有撚病

咁前線係咪真係好多黃呢？

曱甴平

含到雪雪聲

消防高層食屎

邊撚個總隊目，正一消防界害蟲
推佢出黎
唔單止唔配做消防員，連人都唔配做

救下各位消防上水講下
透過金水出post真係好多人質疑

金水成日fake news架啦

食屎高層

但係有委任證 成日就代表全部都係fake？

癲撚咗？

總隊目死全家

老豆搵仔要出動了

呢句野用喺消防本身就係錯

以後藍屍絕不能救
唔好話我係鬼

消防署高層改紀錄都唔係第一次架啦831太子大家仲記得架嘛

支持前線消防員

我想知真定假 真既話確認係藍既高層希望可以加入埋老豆搵仔

推 曱甴近平

開個總隊目名啦屌你老母
不需理會嘛

咩世界，黑白要分明，人命關天。 佢叫下面班消防員點服

推到有消防入黎講

點解香港可以顛倒黑白

政府內部局勢根本就好簡單
高層係狗 係着西裝嘅賣港曱甴
前線就有藍有黃 不同部門視乎情況可能會多啲手足
就係咁簡單
邊有咁多鬼唔鬼嘅嘢

真
呢啲人開名啦

佢五毛左好耐

唔洗理條冇人性，全家生癌嘅垃圾

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

門店:

老豆揾仔應該揾埋消防高層畜牲

根本就係咁，後生既死晒就最好

痴線
根本係納粹政府

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

有心報料咪再搵金水
搵雲海啦

救人都係錯咩？
屌那星啦
癲撚完未呀

我地可以做啲咩

我地要點做先可以對付到佢地？

推撚爆佢！

唔Block記住個名下次屌鳩佢以正視聽

Cls 人在做 天在看
你地夜晚訓唔訓得著嫁

殺人放火死黑警
消防救護無屍骸

唉

香港人賤過狗

唔推唔係人

唯有推到有消防入黎講

救人要紀律處分？？？

屌你老母啲消防高層不嬲垃圾

救人都要罰？
用咩理由

著起黃金戰衣罷工啦 my friends

痴撚閪線個社會

不過金水好撚多fake news

金水可信性極低

金水 睇路

金水會令人保持安全距離
有事要搵其他Page/TG發佈
不過都信班警甴會先發制人
要求消防高層做野

起佢底啦 老野無一個係無辜

屌你消防高層

如果係真既話其實係好事，雖然對兩位消防員黎講係好唔公平，但係正正就係一個好好既例子間接同green object 講 冇上司真係會同你講義氣架，有咩事都只會係你班前缐食死貓。 到時真係要交人出黎既話，唔好話交10個出黎，交100個佢地都完全唔覺得有問題

有冇得向國際人權組織求助？

痴撚線 全世界為毅進制服務？

可能唔係後生個d 淨係識搵金水出post

弱智就講少兩句

高層真係仆街到極點。

我都一早Block咗嚟個柒頭

而家有閪法治
大多數高層都係共狗

但係當事人唔企出黎外人更難幫到手 國泰就係一個例子(雖然入面大撚把藍閪) 香港人最終都係要靠自己先係最重要

大家一齊block

消防好多打手係度，依家想發表乜都俾人話5毛搞分化

高你老母層
撐前線消防!!

截

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

又係金水

呢頭就叫記者救人
個頭就有人唔救

其實黑警講白啲咪得
休班便衣定軍裝 都要救
市民，示威者/出現係示威場合既人 唔應該救

咁樣比大家知道你地個標準係咩呀嘛

消防員反抗未

on9

同意
反正呢單嘢之後都已經無得升
唔會因為你封口而有獎勵/有補償
反而贏咗仲可以取代班老屎忽

推到仆街

如果消防因政見唔救人 枉為消防

屌佢老母
消防高層同班曱甴一樣咁撚賤

其實就真係唔係好信。

消防高層支持殺人和強姦，等佢救火係咪燒死哂先黎執屍

FC咗算信
金水太多fake news

消防頂住 市民眼睛係雪亮既
黑警俾天收

救人都唔比
食屎啦

有冇用都好 做咗先

用 1823 sd 好過用 email 純猜測

冷血高層死全家

多戲兩位救人英雄

消防高層係廢物

推！！

有人都唔救，消防車出嚟做乜呀，巡遊呀

屌推

啲高層真係食屎大知唔撚知自己做緊傷天害理嘅事

消防隊目一間局有幾多個？

金水 炒車紀錄太多
唔好跟車太貼

如果係真，到時遊行目標加多一個：反消防管理層

推 一定要幫到嗰兩個消防員

消防幾時組織埋一齊 罷佢老味

岩

金水要有其他source去cross check先信得過

香港和平太耐，其實好多人唔識呢個道理……

正如尚德邨同將軍澳IVE嗰班車主，肯定有好多認為唔多事就安全，但對面係極權政府嘅話，其實恰恰相反……

正仆街班高層

W

Pushhh

消防高層一定要與民為敵？

消防入黎講兩句

消防高層係狗

cls

消防高層同曱甴一樣

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

有冇嘉許信sample?

咁點算

Cls

推呢個 起碼避免被自殺先

個思覺脫個個po都引罵戰唔駛理佢就得

屌 仆街高層死撚晒佢喇

dklm

金水啲fake news....

事後，九龍東區高層知悉事件，並向該名總隊目了解事件。

自己睇啦on9

Fc左先屌啦 個架大赤沙做緊另一轉Fr 架 點樣翻上車途中阿

up

如果處分消防

一定要聲討佢地

仲有其他消防救護同僚都要幫手聲援

團結就是力量

高層點膠都唔敢得郁曬全部人

政府高層都係垃圾

垃圾曱甴高層

又係金水等fc

Dhlm

推 但金水既野唔好跟咁貼

推 曱近平 救下消防哥哥！

推，殺人放火金腰帶

On9

都是畜生

中國化

支持

習曱平

所有紀律部隊高層都係濕鳩奶共垃圾

推，消防高層，我屌你老母呀

高層不得好死

呢個時代，賤先做到高層

班西gum個制就del撚曬

全民投訴 消防隊目草菅人命
全民投訴 消防隊目草菅人命
全民投訴 消防隊目草菅人命
全民投訴 消防隊目草菅人命
全民投訴 消防隊目草菅人命
全民投訴 消防隊目草菅人命
全民投訴 消防隊目草菅人命

班狗官唔死曬 香港無重光日

香港人還拖

推左先

推 政府部門既高層都一個嘴臉

高層可恥!!!

死晒,等班廢老控制香港

以後幫人救人都要拍片，幫人幫己屌你老母救人都要砌你

我淨係知你地藍絲好多都好憎啲廢老斬人，其實要分化你地仲容易

你真係太睇得起藍絲，出街行兩轉你已經會聽到藍絲話抵撚死，搞事死得好，最好死多啲/死晒之類嘅言論

推呀！

話好嬲又唔知點做嘅朋友，至少要去消防fb洗版啦

出前線又話怕死
整文宣又話文釆唔好
罷工又話要供樓
罷食又話要就朋友

去消防度洗版，要求高層解釋，都係阻你一分鐘啫，咁都唔做？

他日大灣區用支那電，冷氣都無得你涼呀軍師們！

藍絲無人性無良知

最緊要幫佢哋搵返條片先......

狗官

消防高層可恥

推 食屎喇消防高層

開名啦
屌你老母幫你屋企大裝修呀

無錯 因為消防救人呢件事一定有發生過

How to save

721

開隊目名,當佢係警賊咁表揚囉,反正禁制令係服侍警賊only

推唔屌

多謝你地啊前線消防員

屌你老母痴撚線
消防高層

btw 金水都係小心fc好

消防隊目係邊位？

冇嘢呀

救人都要被處分
真係天方夜譚

又話救急扶危

黑白巔倒

一人一信表揚救人消防員

果然邊撚度都會有呢d仆街死狗

屌你老母！！痴撚線的！！

消防員齊齊站起來反抗，因消防局長以歸黑警，遲早你地都出事。
公務員齊齊站出來支持有良知的消防員。
他們愛香港人，没有錯。

講到明救命都唔去了解下就話唔知情,個隊目可以炒得啦

消防聽日都罷工唔該

俾你知道左你會點做

消防員 反抗！

嬲完聽日好繼續番工

希望班高層可以凌遲

同意，事主你唔講，被人炒不特止，我怕你事後被人xx，因為你知道得太多了。

佢地做錯咗d咩？消防員先值得嘉許
阻救人個班就可以大魚大肉
開香檳？

可以點做先幫到佢地？

救傷扶危真消防

推呢個

有無個消防隊目既名同相
好想支持佢

利申: 真係想支持佢

金水

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

金水成日post流料

之前出memo 話要見到就要救人，而家佢地救人就話救人係擅自行動，連自己出個份野違反，前綫點做野，點跟指引

出嚟公開先係保命 反正點都搞鳩你一係你死無人知 一係你死有人幫你伸冤

之前咁多人匿名簽名 P一P就得啦
好多人屌佢
利申：冇興趣研究匿名post

金水可信性

咁你講左先

有咩可以做得到

根本香港暗地裡已出解放軍 '清人'。消防就被認為是阻礙佢地行動

有消防入黎講未啊
知情者再開post講下

或者班奶共後生藍絲

仆街共匪式高層

曱甴近平

班高層同班死黑警一撚樣 死咗地獄深層等緊佢地

show block

左膠去左邊???

有冇老豆搵消防高層

消防自己繼續默默地沉默上班，但係就旨意人地聲援？

就算我地聲援你，你都要有行動我地先知聲援你乜架大佬

救人都要處分
佢地返工做乜撚野架

屌你老母!黑消

消防高層同啲曱甴一樣咁仆街

消防高層嘅講法等於係參與黑警謀殺
如果當晚無2 位消防
黑警一定會，趕走FA, 搶屍

聽日周同學就係跳樓自殺無可疑

見死不救反而無事？

好似大陸咁，救人反而被告
而家就係你阻住班癲狗就要被紀律處分

屌你老母消防高層
人命嚟㗎，你叫前線點唔救？
屌哂你地班仆街，你地無仔女㗎？希望你啲仔仔女女俾黑警輪奸死

甴近平
佢哋兩個係最後接觸梓樂既救援人員，唔可以被滅聲

屌呀？
消防膠層黑化到咁？

香港實在太多無恥之徒

點先幫到手？

黑警不得好死

多謝兩位良心消防
你地冇做錯

錯係班仆街高層
救人都唔撚得？？
香港仲衰撚過伊拉克

消防出黎

消防唔駛救火，只需消rb，示威者火
警犬唔駛維持治安，而係殺人

咩地方黎

幫消防揾仔

The world is insane

記得當年有個人喺醫院大門外失救致死，因為醫院叫佢報警先
一撚樣

推呀推 個兩個消防明明想做好心
點解救人要俾人問罪 咩天理呀！！
好似無乜人留意呢件事
各位要幫手推呀！

到底有無人拍低咗當晚嘅片段
證明番2位良心消防嘅清白

Dllm

垃圾高層自己出去救火啦屌

殺人放火金腰帶